---
id: version-2.2.7-requests
title: راهنمای درخواست‌ها در نرم افزار حضورغیاب نانوواچ
sidebar_label: درخواست‌ها
original_id: requests
---

## درخواست‌ها 

کاربر در این قسمت مانند صفحه زیر می‌تواند انواع درخواست‌های خود مثل ثبت تردد، فراموشی ثبت تردد، مرخصی، ماموریت و اضافه کار را ثبت کند  تا برای تایید به مدیر یا سرپرست مربوطه ارسال شود.
همچنین کاربر در این قسمت می‌تواند درخواست‌های ثبت شده قبلی خود همراه با وضعیت قبول یا رد شده را مشاهده می‌کند.

<div class="row">
<img class="col-8 col-md-3 mx-auto p-0" src="/img/app/request.jpg" alt="راهنمای ثبت انواع درخواست‌ها نرم‌افزار حضور و غیاب نانوواچ">
</div>


### فراموشی ثبت تردد

کاربر با انتخاب گزینه ثبت تردد در صفحه قبل وارد صفحه زیر می‌شود، کاربر در این مرحله می‌تواند  درخواست ثبت تردد با توضیح لازم را ثبت کند، که می‌تواند شامل دلایلی مثل فراموشی ثبت تردد یا مشکل تلفن همراه کاربر و... باشد، که با لمس نماد تیک در پایین صفحه در‌خواست ثبت و به مدیر یا سرپرست سیستمی کاربر ارسال می‌شود.  

<div class="row">
<img class="col-8 col-md-3 mx-auto p-0" src="/img/app/register-forget.jpg" alt="راهنمای ثبت فراموشی ثبت تردد در نرم‌افزار حضور و غیاب نانوواچ">
</div>

### ثبت مرخصی

کاربر با انتخاب گزینه مرخصی در صفحه درخواست‌ها وارد صفحه زیر می‌شود، کاربر در این مرحله می‌تواند انواع درخواست مرخصی مثل ساعتی، استحقاقی و استعلاجی را ثبت کند تا برای تایید به مدیر مربوطه ارسال شود


<div class="row">
<img class="col-8 col-md-3 mx-auto p-0" src="/img/app/register-leave.jpg" alt="راهنمای ثبت مرخصی در نرم‌افزار حضور و غیاب نانوواچ">
</div>


### ثبت ماموریت

کاربر با انتخاب گزینه ماموریت در صفحه درخواست‌ها وارد صفحه زیر می‌شود، کاربر در این مرحله می‌تواند انواع درخواست ماموریت مثل ساعتی، روزانه و برون شهری را ثبت کند تا برای تایید به مدیر مربوطه ارسال شود.

<div class="row">
<img class="col-8 col-md-3 mx-auto p-0" src="/img/app/register-mission.jpg" alt="راهنمای ثبت ماموریت در نرم‌افزار حضور و غیاب نانوواچ">
</div>

### ثبت اضافه کار

کاربر با انتخاب گزینه مجوز اضافه کار در صفحه درخواست‌ها وارد صفحه زیر می‌شود، کاربر در این مرحله می‌تواند انواع درخواست اضافه کار مثل روزانه، و ماهانه را ثبت کند تا برای تایید به مدیر مربوطه ارسال شود.

<div class="row">
<img class="col-8 col-md-3 mx-auto p-0" src="/img/app/ezafehkar.jpg" alt="راهنمای ثبت ماموریت در نرم‌افزار حضور و غیاب نانوواچ">
</div>











